七人石地league 報邊個好

有冇巴打推介下

皇者最好質素

時代唔錯，不過算偏貴

好快就有人講最垃圾

同意

Cj league班搞手好撚閪
搞手自己份踢個league，對手贏左佢地既話，佢地會事後翻查紀錄，發現到冇reg既球員就即刻判對手輸0:3

成日都搵幫手

咁低賤既

咩叫reg

時代不了

駿昇 啲片好高清
up得快 差唔多即晚已經有得丁返自己場波

呢招好絕，識玩。試問有變隊會唔搵外援

諗起幾年前hk-7球員註冊張相仲嚴謹過回鄉證
第一場十幾個球員 啱啱得7個reg到

係開季之前會注冊球員，但通常之後都會成日唔夠人，所以差唔多隊隊都會搵冇注冊既朋友幫下手

你試過比人判輸?